美國新任全球媒體總監：中國是對外廣播的重點

美國新任全球媒體總監：中國是對外廣播的重點

新上任的美國全球媒體總署首席執行官邁克尓·帕克(Michael Park) 最近在接受媒體採訪時表示，中國將是美國對外廣播的重點，美國政府也需重新考量在當今世界如何應對理念衝突和信息戰。

帕克日前接受華盛頓時報的專訪，提出美國需要更加有力的對外新聞報導，以抗衡外國的虛假信息，推廣美國的理念。

他說，我們要更好地“公平呈現美國的思想和製度......講述美國故事”，尤其是針對中國，因為美國“正受到來自中國以及其他國家的攻擊。”

帕克兩週前接管的全球媒體總署下轄美國之音和自由亞洲電台等對外廣播機構，每年接受數億美元國會撥款用於對外廣播。

在提到如何對抗來自像中國這樣的對手國家針對美國的信息時，帕克表示不只是全球媒體總署，整個美國政府都要重新評估在這場信息戰中的優先順序以及調動什麼樣的資源。

他表示，面向中國、關於中國的信息傳播將是“極為優先”的考量。

帕克說：“我們需要推廣我們的價值觀，這並非是說我們已經做到盡善盡美，而是我們作為一個國家所致力於的、在我們的獨立宣言和憲法中所奉行的價值觀和原則，與奉行共產主義的中國有著原則上的分歧。”

帕克在專訪中還提到，中國、伊朗和朝鮮等國家嚴格控製網絡。他透露會有一些資金會用於開發繞過網絡封鎖技術。

中國日後會做到完全內聯網，vpn都翻唔到出去既事候，美國仲點樣做到？

Starlink 咪得

終於開始諗計喺超限戰方面還擊 屌你遲咗30年啦